有冇唱到hotel California

請賜教🔉

你有無見過Buddha California

咸濕縮骨兼超細膽
總算好心地～

一花一世界